自從有狗吠記者會之後，就開始一大班人宣揚中計論

佢要搞你觀星筆都可以係武器啦

一有記者會，就有人話無論做乜都會俾人口實，中計，咁同五年前有乜分別

唔知班人係咪係鬼，而家記者會仲有記者圍攻班狗，班狗日日柒撚懵懵食甜筒都嘅樣，使閪驚咩，我哋仲應該wfc，冷處理，使閪理佢。

就算大家做乜都好，我都一樣支持

佢d計洗得就唔洗搞成咁啦
太多疑心反而會玩死自己